# Stationeers translation file generated by martian
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-09-24 17:17:04+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"X-Generator: Martian\n"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinWorldSortBy']
msgctxt "Interface.JoinWorldSortBy"
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextPlayers']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextPlayers"
msgid "Players:"
msgstr "플레이어:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextAsteroids']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextAsteroids"
msgid "Asteroids:"
msgstr "소행성:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextVersion']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextVersion"
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonDelete']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonDelete"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonPublish']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonPublish"
msgid "Publish"
msgstr "창작마당 공유"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonDebugLoad']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonDebugLoad"
msgid "Debug Load"
msgstr "디버그로 로딩"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadWorldButtonLoad']
msgctxt "Interface.LoadWorldButtonLoad"
msgid "Load World"
msgstr "불러오기"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuTitle"
msgid "Join World"
msgstr "서버 연결"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonRefresh']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonRefresh"
msgid "Refresh List"
msgstr "새로고침"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonJoin']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonJoin"
msgid "Join World"
msgstr "서버 연결"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListName']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListName"
msgid "Server Name"
msgstr "서버명"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListVersion']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListVersion"
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListRefreshing']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListRefreshing"
msgid "Refreshing Server List"
msgstr "새로고침"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInputAddressTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuInputAddressTitle"
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldTitle']
msgctxt "Interface.NewWorldTitle"
msgid "New World"
msgstr "새로시작"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldButtonBack']
msgctxt "Interface.NewWorldButtonBack"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldButtonCreate']
msgctxt "Interface.NewWorldButtonCreate"
msgid "Create World"
msgstr "생성"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaTitle']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaTitle"
msgid "Starting Area"
msgstr "지역 선택"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextPlaytime']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextPlaytime"
msgid "Playtime:"
msgstr "플레이시간:"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMars']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMars"
msgid "Mars"
msgstr "화성"

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEarth']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEarth"
msgid "Earth"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEuropa']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEuropa"
msgid "Europa"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldEnableAwayMissions']
msgctxt "Interface.NewWorldEnableAwayMissions"
msgid "Enable Away Missions"
msgstr "Away 미션 사용"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotBelt']
msgctxt "Interface.InventorySlotBelt"
msgid "Belt"
msgstr "벨트"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotGlasses']
msgctxt "Interface.InventorySlotGlasses"
msgid "Glasses"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotUniform']
msgctxt "Interface.InventorySlotUniform"
msgid "Uniform"
msgstr "제복"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotBackpack']
msgctxt "Interface.InventorySlotBackpack"
msgid "Back"
msgstr "백팩"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotSuit']
msgctxt "Interface.InventorySlotSuit"
msgid "Suit"
msgstr "슈트"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHelmet']
msgctxt "Interface.InventorySlotHelmet"
msgid "Helmet"
msgstr "헬멧"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHandLeft']
msgctxt "Interface.InventorySlotHandLeft"
msgid "Left Hand"
msgstr "왼손"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHandRight']
msgctxt "Interface.InventorySlotHandRight"
msgid "Right Hand"
msgstr "오른손"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowExternal']
msgctxt "Interface.StatusWindowExternal"
msgid "External"
msgstr "외부"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowDamage']
msgctxt "Interface.StatusWindowDamage"
msgid "Damage"
msgstr "파손상태"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowInternal']
msgctxt "Interface.StatusWindowInternal"
msgid "Internal"
msgstr "내부"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonReturn']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonReturn"
msgid "Return To Game"
msgstr "게임으로 복귀"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonSave']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonSave"
msgid "Save World"
msgstr "저장하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonChangeCharacter']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonChangeCharacter"
msgid "Change Appearance"
msgstr "캐릭터 변경"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonSettings']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonSettings"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonLeave']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonLeave"
msgid "Leave Session"
msgstr "세션 나가기"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonExitDesktop']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonExitDesktop"
msgid "Exit To Desktop"
msgstr "게임 종료"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuTitle']
msgctxt "Interface.SaveMenuTitle"
msgid "Save World"
msgstr "저장하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuListTitle']
msgctxt "Interface.SaveMenuListTitle"
msgid "Saved Worlds"
msgstr "저장된 세계"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonBack']
msgctxt "Interface.ButtonBack"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonDelete']
msgctxt "Interface.ButtonDelete"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopUploadProgress']
msgctxt "Interface.WorkshopUploadProgress"
msgid "Processing configuration data"
msgstr "구성 데이터 처리중"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonConfirmWarning']
msgctxt "Interface.ButtonConfirmWarning"
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonExit']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonExit"
msgid "Exit Game"
msgstr "게임 종료"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuTitle']
msgctxt "Interface.SettingsMenuTitle"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuGameplay']
msgctxt "Interface.SettingsMenuGameplay"
msgid "Gameplay"
msgstr "게임플레이"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuVideo']
msgctxt "Interface.SettingsMenuVideo"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAudio']
msgctxt "Interface.SettingsMenuAudio"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuControls']
msgctxt "Interface.SettingsMenuControls"
msgid "Controls"
msgstr "조작"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuMisc']
msgctxt "Interface.SettingsMenuMisc"
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsGameplayAutosave']
msgctxt "Interface.SettingsGameplayAutosave"
msgid "Enable Autosave"
msgstr "자동저장 사용"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAutosaveInterval']
msgctxt "Interface.SettingsAutosaveInterval"
msgid "Interval Time (Seconds)"
msgstr "저장간격 (초)"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsHUDScale']
msgctxt "Interface.SettingsHUDScale"
msgid "HUD Scale"
msgstr "HUD 스케일"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayLatency']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayLatency"
msgid "Display Latency"
msgstr "지연 속도 표시"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayFPS']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayFPS"
msgid "Display FPS"
msgstr "FPS 표시"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonResetDefaults']
msgctxt "Interface.ButtonResetDefaults"
msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleDisplayTools']
msgctxt "Interface.SettingsTitleDisplayTools"
msgid "Display Tools"
msgstr "화면 표시 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAutosave']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAutosave"
msgid "AutoSave Settings"
msgstr "자동저장 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleScreen"
msgid "Window Settings"
msgstr "윈도우 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleBasicScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleBasicScreen"
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAdvScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAdvScreen"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsResolution']
msgctxt "Interface.SettingsResolution"
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsScreenMode']
msgctxt "Interface.SettingsScreenMode"
msgid "Screen Mode"
msgstr "스크린모드"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVsync']
msgctxt "Interface.SettingsVsync"
msgid "V-Sync"
msgstr "V-Sync"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsButtonApply']
msgctxt "Interface.SettingsButtonApply"
msgid "Apply"
msgstr "적용하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsBrightness']
msgctxt "Interface.SettingsBrightness"
msgid "Brightness"
msgstr "밝기"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsFOV']
msgctxt "Interface.SettingsFOV"
msgid "Field Of View"
msgstr "FOV"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsOverallQuality']
msgctxt "Interface.SettingsOverallQuality"
msgid "Overall Quality"
msgstr "전체 품질"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTextureQuality']
msgctxt "Interface.SettingsTextureQuality"
msgid "Texture Quality"
msgstr "텍스쳐 품질"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsParticleQuality']
msgctxt "Interface.SettingsParticleQuality"
msgid "Particle Quality"
msgstr "파티클 품질"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSoftParticles']
msgctxt "Interface.SettingsSoftParticles"
msgid "Soft Particles"
msgstr "부드러운 파티클"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVolumetricLighting']
msgctxt "Interface.SettingsVolumetricLighting"
msgid "Volumetric Lighting"
msgstr "볼륨 라이팅"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsPixelLightCount']
msgctxt "Interface.SettingsPixelLightCount"
msgid "Pixel Light Count"
msgstr "픽셀 라이트 개수"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadows']
msgctxt "Interface.SettingsShadows"
msgid "Shadows"
msgstr "그림자"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadowResolution']
msgctxt "Interface.SettingsShadowResolution"
msgid "Shadow Resolution"
msgstr "그림자 해상도"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadowDistamce']
msgctxt "Interface.SettingsShadowDistamce"
msgid "Shadow Distance"
msgstr "그림자 거리"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsEnvElements']
msgctxt "Interface.SettingsEnvElements"
msgid "Environmental Elements"
msgstr "환경 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsReflections']
msgctxt "Interface.SettingsReflections"
msgid "Reflections"
msgstr "반사"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMasterVolume']
msgctxt "Interface.SettingsMasterVolume"
msgid "Master Volume"
msgstr "마스터 볼륨"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMixer']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMixer"
msgid "Mixer"
msgstr "믹서"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSound']
msgctxt "Interface.SettingsSound"
msgid "Sound"
msgstr "사운드"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVoiceNotifications']
msgctxt "Interface.SettingsVoiceNotifications"
msgid "Voice Notifications"
msgstr "음성 알림"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleKeybinds']
msgctxt "Interface.SettingsTitleKeybinds"
msgid "Keybinds"
msgstr "키보드 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMisc']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMisc"
msgid "Misc Settings"
msgstr "기타 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLanguage']
msgctxt "Interface.SettingsLanguage"
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVoiceControl']
msgctxt "Interface.SettingsVoiceControl"
msgid "Voice Control"
msgstr "음성 인식"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsCameraSensitivity']
msgctxt "Interface.SettingsCameraSensitivity"
msgid "Camera Sensitivity"
msgstr "카메라 민감도"

#: /Language/Interface/Record[Key='NotificationTitle']
msgctxt "Interface.NotificationTitle"
msgid "Save Successful"
msgstr "저장 성공"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertButtonClose']
msgctxt "Interface.AlertButtonClose"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertButtonTitle']
msgctxt "Interface.AlertButtonTitle"
msgid "Attention"
msgstr "주의"

#: /Language/Interface/Record[Key='ServerSettingsButtonReset']
msgctxt "Interface.ServerSettingsButtonReset"
msgid "Reset Settings"
msgstr "복구"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonConfirm']
msgctxt "Interface.ButtonConfirm"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonCancel']
msgctxt "Interface.ButtonCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputTextRename']
msgctxt "Interface.InputTextRename"
msgid "Rename"
msgstr "이름변경"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonOk']
msgctxt "Interface.ButtonOk"
msgid "OK"
msgstr "예"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputPassword']
msgctxt "Interface.InputPassword"
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonKick']
msgctxt "Interface.ButtonKick"
msgid "Kick"
msgstr "강제 퇴장"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonBan']
msgctxt "Interface.ButtonBan"
msgid "Ban"
msgstr "접속 금지"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtoConfirmExitAsServer']
msgctxt "Interface.ButtoConfirmExitAsServer"
msgid "Are you sure you want to exit the game without saving? Any unsaved progress will be lost."
msgstr "저장하지 않고 종료하시겠습니까? 작업한 세계를 잃을 수 있습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmNoticeUnsaved']
msgctxt "Interface.DialogConfirmNoticeUnsaved"
msgid "Are you sure you want to leave the session without saving? Any unsaved progress will be lost."
msgstr "저장하지 않고 나가시겠습니까? 작업한 세계를 잃을 수 있습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonExit']
msgctxt "Interface.ButtonExit"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonSave']
msgctxt "Interface.ButtonSave"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmNoticeClientLeaving']
msgctxt "Interface.DialogConfirmNoticeClientLeaving"
msgid "Are you sure you want to leave the session?"
msgstr "게임을 중단하고 메인 메뉴로 이동하시겠습니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsPopupChat']
msgctxt "Interface.SettingsPopupChat"
msgid "Popup Chat"
msgstr "팝업채팅"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayPortrait']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayPortrait"
msgid "Display Portrait"
msgstr "세로화면"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMoon']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMoon"
msgid "Moon"
msgstr "달"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAntialiasing']
msgctxt "Interface.SettingsAntialiasing"
msgid "Antialiasing Method"
msgstr "안티알리아싱"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuMultiplayer']
msgctxt "Interface.SettingsMenuMultiplayer"
msgid "Multiplayer"
msgstr "멀티플레이어"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAdvertiseServer']
msgctxt "Interface.SettingsAdvertiseServer"
msgid "Advertise Server"
msgstr "공개 서버"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerName']
msgctxt "Interface.SettingsServerName"
msgid "Server Name"
msgstr "서버명"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerPassword']
msgctxt "Interface.SettingsServerPassword"
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeQuantity"
msgid "Total quantity on the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerMaxPlayers']
msgctxt "Interface.SettingsServerMaxPlayers"
msgid "Max Players"
msgstr "최대 플레이어"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMultiplayer']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMultiplayer"
msgid "Multiplayer Settings"
msgstr "멀티플레이어 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUpdatePort']
msgctxt "Interface.SettingsUpdatePort"
msgid "Update Port"
msgstr "업데이트 포트"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsGamePort']
msgctxt "Interface.SettingsGamePort"
msgid "Game Port"
msgstr "게임 포트"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMusic']
msgctxt "Interface.SettingsMusic"
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialFirstTimePlaying']
msgctxt "Interface.TutorialFirstTimePlaying"
msgid "First time Playing?"
msgstr "이 게임을 처음 시작하십니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGetStarted']
msgctxt "Interface.TutorialGetStarted"
msgid "Get started with the tutorial"
msgstr "튜토리얼 시작하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSkipButton']
msgctxt "Interface.TutorialSkipButton"
msgid "Skip"
msgstr "넘김"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStartButton']
msgctxt "Interface.TutorialStartButton"
msgid "Begin"
msgstr "시작"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialComplete']
msgctxt "Interface.TutorialComplete"
msgid "Tutorial Complete"
msgstr "튜토리얼 완료"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteHeading']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteHeading"
msgid "Tutorial Complete"
msgstr "튜토리얼 완료"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteMessage']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteMessage"
msgid ""
"There's still much to learn. \n"
"So get out there, Stationeer!"
msgstr ""
"아직 배울게 많겠지만 일단은 \n"
"우주로 여행할 준비가 되셨군요!"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBackToMenu']
msgctxt "Interface.TutorialBackToMenu"
msgid "Back To Menu"
msgstr "메인 메뉴로 복귀"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMiscInvertMouse']
msgctxt "Interface.SettingsMiscInvertMouse"
msgid "Invert Mouse"
msgstr "마우스방향 반전"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInvertMouse']
msgctxt "Interface.SettingsInvertMouse"
msgid "Invert Mouse"
msgstr "마우스방향 반전"

#: /Language/Interface/Record[Key='MothershipConstruction']
msgctxt "Interface.MothershipConstruction"
msgid "<color=yellow>Constructing on Mothership</color>."
msgstr "<color=yellow>모선 위에 건설하기</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='MulticonstructorItem']
msgctxt "Interface.MulticonstructorItem"
msgid ""
"<color=yellow>Constructing option {0} of {1}</color>\n"
"Scroll <color=red>Mouse Wheel</color> for more options."
msgstr ""
"<color=yellow>건설 옵션  {0} / {1}</color>\n"
"<color=red>마우스 휠</color>을 사용하여 옵션 선택이 가능합니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='UnableToConstruct']
msgctxt "Interface.UnableToConstruct"
msgid "<color=red>Unable to Construct</color>."
msgstr "<color=red>구성 할수 없습니다</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRotateLeftRight']
msgctxt "Interface.TooltipRotateLeftRight"
msgid "Use {KEY:RotateLeft} and {KEY:RotateRight} to rotate left and right."
msgstr "{KEY:RotateLeft}와 {KEY:RotateRight}로 좌우로 회전하세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRotateUpDown']
msgctxt "Interface.TooltipRotateUpDown"
msgid "Use {KEY:RotateUp} and {KEY:RotateDown} to rotate up and down."
msgstr "{KEY:RotateUp}와 {KEY:RotateDown}로 상하로 회전하세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRollLeftRight']
msgctxt "Interface.TooltipRollLeftRight"
msgid "Use {KEY:RotateRollLeft} and {KEY:RotateRollRight} to roll left and right."
msgstr "{KEY:RotateRollLeft}와 {KEY:RotateRollRight}로 좌우로 돌리세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsExtendedTooltips']
msgctxt "Interface.SettingsExtendedTooltips"
msgid "Extended Tooltips"
msgstr "확장된 툴팁"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipUpgrade2']
msgctxt "Interface.TooltipUpgrade2"
msgid "Once placed use {0} and {1} for upgrade."
msgstr "설치 후 {0}와 {1}을 사용하여 업그레이드하세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipUpgrade']
msgctxt "Interface.TooltipUpgrade"
msgid "Once placed use {0} for upgrade."
msgstr "설치 후 {0}을 사용하여 업그레이드하세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipAllowsMounting']
msgctxt "Interface.TooltipAllowsMounting"
msgid "Allows the mounting of wall placed devices. Upgrade to allow better placement area."
msgstr "구조물에 장치를 설치할 수 있습니다. 더 나은 설치 영역을 가지려면 {THING:StructureFrame}을 업그레이드하세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapGrid']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapGrid"
msgid "Placement is snapped to the grid."
msgstr "격자에 설치가 가능합니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFace']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFace"
msgid "Placement is snapped to grid faces."
msgstr "격자 표면에 설치가 가능합니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuClearDisconnectedPlayers']
msgctxt "Interface.GameMenuClearDisconnectedPlayers"
msgid "Clear Disconnected Players"
msgstr "오프라인 플레이어 정리"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInvertMouseWheelInventory']
msgctxt "Interface.SettingsInvertMouseWheelInventory"
msgid "Invert Inventory Scroll"
msgstr "인벤토리 스크롤 반전"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMultiplayerAdvanced']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMultiplayerAdvanced"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUPNPNote']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsUPNPNote"
msgid "If Universal Plug and Play (UPNP) is enabled here and on your router, these ports will be automatically forwarded when you create a game."
msgstr "사용자가 UPNP(Universal Plug and Play) 환경에 있는 경우 이 포트들로 자동으로 포워딩됩니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTooltipOpacity']
msgctxt "Interface.SettingsTooltipOpacity"
msgid "Tooltip Opacity"
msgstr "툴팁 투명도"

#: /Language/Interface/Record[Key='MenuDownloadDriverButton']
msgctxt "Interface.MenuDownloadDriverButton"
msgid "Download Drivers"
msgstr "드라이버 다운로드"

#: /Language/Interface/Record[Key='MenuDownloadDriverWarning']
msgctxt "Interface.MenuDownloadDriverWarning"
msgid "Many AMD graphics card users have reported issues with the game which have been resolved by updating their drivers.  We <b>STRONGLY</b> recommend you update before playing."
msgstr "많은 AMD칩 사용자들에게서 이 문제가 보고되었습니다. 우리는 <b>강력하게</b> 드라이버를 업데이트 하시길 추천합니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsChatFadeTimer']
msgctxt "Interface.SettingsChatFadeTimer"
msgid "Chat Fade Delay"
msgstr "채팅 페이드아웃 시간"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsTitle']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsTitle"
msgid "Reset Settings"
msgstr "설정 복구"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsBody']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsBody"
msgid "Are you sure?"
msgstr "계속 진행하시겠습니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsConfirm']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsConfirm"
msgid "Reset"
msgstr "복구"

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorTitle']
msgctxt "Interface.SteamErrorTitle"
msgid "Steam Error"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorBody']
msgctxt "Interface.SteamErrorBody"
msgid "Could not connect to Steam.  Try restarting Steam before relaunching Stationeers"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorButton']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SteamErrorButton"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaitingTitle']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.WaitingTitle"
msgid "Saving Warning"
msgstr "경고"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaitingBody']
msgctxt "Interface.WaitingBody"
msgid "Still saving world data.  Please try it again when it finishes."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitTitle']
msgctxt "Interface.PromptQuitTitle"
msgid "Quit Stationeers"
msgstr "게임 종료"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitBody']
msgctxt "Interface.PromptQuitBody"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "게임을 종료하시겠습니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitConfirm']
msgctxt "Interface.PromptQuitConfirm"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeTitle']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeTitle"
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeBody']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeBody"
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from this Workshop item?"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeConfirm']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeConfirm"
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteTitle']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteTitle"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteBody']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteBody"
msgid "Are you sure you want to overwrite existing saved world?"
msgstr "기존 파일에 덮어 씌워집니다. 계속 진행하시겠습니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteConfirm']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteConfirm"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishTitle']
msgctxt "Interface.PromptPublishTitle"
msgid "Publish to Workshop"
msgstr "창작마당 업로드"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishBody']
msgctxt "Interface.PromptPublishBody"
msgid "Are you sure you want to publish this world to the workshop?"
msgstr "이 세계를 창작마당으로 업로드 하시겠습니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishConfirm']
msgctxt "Interface.PromptPublishConfirm"
msgid "Publish"
msgstr "업로드"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteTitle']
msgctxt "Interface.PromptDeleteTitle"
msgid "Delete Save"
msgstr "삭제하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteBody']
msgctxt "Interface.PromptDeleteBody"
msgid "Are you sure?"
msgstr "계속 진행하시겠습니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteConfirm']
msgctxt "Interface.PromptDeleteConfirm"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadTitle']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadTitle"
msgid "Debug Load"
msgstr "디버그로 로딩"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadBody']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadBody"
msgid "Are you sure you want to load this world with only one character?"
msgstr "이 맵과 함께 한 개의 캐릭터만 로딩하시겠습니까?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadConfirm']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadConfirm"
msgid "Debug Load"
msgstr "디버그 확인"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnTitle']
msgctxt "Interface.PromptRespawnTitle"
msgid "Respawn"
msgstr "부활하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnBody']
msgctxt "Interface.PromptRespawnBody"
msgid "You are dead."
msgstr "당신은 사망했습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnConfirm']
msgctxt "Interface.PromptRespawnConfirm"
msgid "Respawn"
msgstr "부활하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpTitle']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpTitle"
msgid "Give Up"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextDate']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextDate"
msgid "Saved:"
msgstr "저장날짜:"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpBody']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpBody"
msgid "You are unconscious. Do you want to give up and respawn?"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpConfirm']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpConfirm"
msgid "Give Up"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertInvalidIP']
msgctxt "Interface.AlertInvalidIP"
msgid "Invalid IP Address {0} \\nCheck IP address or URL is valid"
msgstr "{0} 잘못된 주소입니다.\\n아이피나 URL을 다시 확인해주세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertPlayerCountExceeded']
msgctxt "Interface.AlertPlayerCountExceeded"
msgid "Server is full."
msgstr "서버 접속자가 꽉 찼습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertVersionMismatch']
msgctxt "Interface.AlertVersionMismatch"
msgid "Game version mismatch with server."
msgstr "게임 버전이 서버와 일치하지 않습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertNoResponse']
msgctxt "Interface.AlertNoResponse"
msgid ""
"There is no response from the Game Server.\n"
"Please try again."
msgstr ""
"서버로부터 응답이 없습니다. \n"
"나중에 다시 시도해주세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertKicked']
msgctxt "Interface.AlertKicked"
msgid "You have been kicked from the server."
msgstr "호스트로부터 강제 퇴장 당했습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertWrongPassword']
msgctxt "Interface.AlertWrongPassword"
msgid "Server Password Incorrect."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertInvalidPort']
msgctxt "Interface.AlertInvalidPort"
msgid "Port values must be between 0 and 65535."
msgstr "포트값은 0-65535 사이여야 합니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertCannotUpdatePort']
msgctxt "Interface.AlertCannotUpdatePort"
msgid "Cannot modify Update Port while server is running."
msgstr "서버가 작동하고 있어 포트를 업데이트할 수 없습니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertBlankSaveName']
msgctxt "Interface.AlertBlankSaveName"
msgid "You must enter a world name to save."
msgstr "저장하려면 파일명을 입력하세요."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertTitleAttention']
msgctxt "Interface.AlertTitleAttention"
msgid "Attention"
msgstr "주의"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertTitlePleaseWait']
msgctxt "Interface.AlertTitlePleaseWait"
msgid "Please Wait..."
msgstr "잠시 기다려주세요..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipNeedMoreKit']
msgctxt "Interface.TooltipNeedMoreKit"
msgid "<color=red>Need more {0}</color>."
msgstr "<color=red>{0}이(가) 부족 합니다. </color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuSearchPlaceholder']
msgctxt "Interface.JoinMenuSearchPlaceholder"
msgid "Search by Server Name"
msgstr "서버 이름으로 검색"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuAddressPlaceholder']
msgctxt "Interface.JoinMenuAddressPlaceholder"
msgid "Enter IP:Port here..."
msgstr "아이피:포트 형식으로 입력..."

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailConnectButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailConnectButton"
msgid "Join World"
msgstr "서버 연결"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailInfoButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailInfoButton"
msgid "View Info"
msgstr "서버 정보"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailUnFavoriteButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailUnFavoriteButton"
msgid "Remove Favorite"
msgstr "즐겨찾기제거"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailFavoriteButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailFavoriteButton"
msgid "Favorite"
msgstr "즐겨찾기추가"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuSaveWorldButton']
msgctxt "Interface.SaveMenuSaveWorldButton"
msgid "Save World"
msgstr "저장하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuOverwriteButton']
msgctxt "Interface.SaveMenuOverwriteButton"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuNamePlaceholder']
msgctxt "Interface.SaveMenuNamePlaceholder"
msgid "Enter Save Name..."
msgstr "저장할 파일명을 입력하세요..."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldModeCreative']
msgctxt "Interface.NewWorldModeCreative"
msgid "Creative"
msgstr "자유롭게 건설"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldModeSurvival']
msgctxt "Interface.NewWorldModeSurvival"
msgid "Survival"
msgstr "서바이벌"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListMap']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListMap"
msgid "Map"
msgstr "세계"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoIPAddress']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoIPAddress"
msgid "IP Address:"
msgstr "IP주소:"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoMap']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoMap"
msgid "Map:"
msgstr "세계:"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoVersion']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoVersion"
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeElevatorSpeed']
msgctxt "Interface.LogicTypeElevatorSpeed"
msgid "Current speed of the elevator"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoLatency']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoLatency"
msgid "Latency:"
msgstr "지연:"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoPlayers']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoPlayers"
msgid "Players:"
msgstr "플레이어:"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeAppearanceTitle']
msgctxt "Interface.ChangeAppearanceTitle"
msgid "Change Appearance"
msgstr "모양 변경"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleGender']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleGender"
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleFace']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleFace"
msgid "Face"
msgstr "얼굴"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleHairStyle']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleHairStyle"
msgid "Hair"
msgstr "머리"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleHairColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleHairColor"
msgid "Hair Colour"
msgstr "머리색"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleEyeColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleEyeColor"
msgid "Eye Colour"
msgstr "눈색"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleSkinColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleSkinColor"
msgid "Skin Colour"
msgstr "피부색"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleFacialHairStyle']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleFacialHairStyle"
msgid "Facial Hair"
msgstr "수염"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsStartingCondition']
msgctxt "Interface.SettingsStartingCondition"
msgid "Starting Condition"
msgstr "시작 조건"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleGameSettings']
msgctxt "Interface.SettingsTitleGameSettings"
msgid "Game Settings"
msgstr "게임 설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadMenuFileListTitle']
msgctxt "Interface.LoadMenuFileListTitle"
msgid "Saved Worlds"
msgstr "저장된 세계"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadMenuTitle']
msgctxt "Interface.LoadMenuTitle"
msgid "Load World"
msgstr "불러오기"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuExit']
msgctxt "Interface.MainMenuExit"
msgid "Exit To Desktop"
msgstr "게임 종료"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuCredits']
msgctxt "Interface.MainMenuCredits"
msgid "Credits"
msgstr "Credits"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuTutorial']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.MainMenuTutorial"
msgid "Tutorial"
msgstr "튜토리얼<color=green> - 새로운</color>"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuSettings']
msgctxt "Interface.MainMenuSettings"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuWorkshop']
msgctxt "Interface.MainMenuWorkshop"
msgid "Workshop"
msgstr "창작마당"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuJoinWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuJoinWorld"
msgid "Join World"
msgstr "서버연결"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuLoadWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuLoadWorld"
msgid "Load World"
msgstr "불러오기"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuNewWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuNewWorld"
msgid "New World"
msgstr "새로시작"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuContinue']
msgctxt "Interface.MainMenuContinue"
msgid "Continue"
msgstr "이어하기"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceMount']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceMount"
msgid "Placement is only allowed on {THING:StructureFrameIron} and {THING:StructureFrame} structures directly. If these are upgraded, they will offer better placement options."
msgstr ""
"{THING:StructureFrameIron} 또는 {THING:StructureFrame}에만 설치가 가능합니다.\n"
"구조물을 업그레이드하면 더 나은 배치 영역을 가집니다."

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonContact']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ButtonContact"
msgid "Contact"
msgstr "조작"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOther']
msgctxt "Interface.TraderOther"
msgid "SPESMALL "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderSecurity']
msgctxt "Interface.TraderSecurity"
msgid "HALL CORP "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderTool']
msgctxt "Interface.TraderTool"
msgid "TOOL CORP "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderPaint']
msgctxt "Interface.TraderPaint"
msgid "COLOR CORP "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderExotic']
msgctxt "Interface.TraderExotic"
msgid "EXOTECH "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderChemistry']
msgctxt "Interface.TraderChemistry"
msgid "CHEM LAB "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderMicrowave']
msgctxt "Interface.TraderMicrowave"
msgid "MICROWARES "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOre']
msgctxt "Interface.TraderOre"
msgid "MINERITE "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderHydraulic']
msgctxt "Interface.TraderHydraulic"
msgid "HYDRAULIKIT "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderBasic']
msgctxt "Interface.TraderBasic"
msgid "SPESMART "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOrganics']
msgctxt "Interface.TraderOrganics"
msgid "ORGANTION "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderElectronics']
msgctxt "Interface.TraderElectronics"
msgid "TECH TREE "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='InputTextTradingTitle']
msgctxt "Interface.InputTextTradingTitle"
msgid "Trading Terminal"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactTradeRequestFail']
msgctxt "Interface.ContactTradeRequestFail"
msgid "Trader requesting safe landing. Please ensure landing space is clear and connected. A vending machine is also required to process a trade."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactNoResponse']
msgctxt "Interface.ContactNoResponse"
msgid "There was no response."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderInUse']
msgctxt "Interface.TraderInUse"
msgid "This contact is already interacting with someone, try again soon."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactTradeRequest']
msgctxt "Interface.ContactTradeRequest"
msgid "A trader has requested permission for landing."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactEventDefault']
msgctxt "Interface.ContactEventDefault"
msgid "There was no response."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Locked']
msgctxt "Interface.Locked"
msgid "Locked"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Trade']
msgctxt "Interface.Trade"
msgid "Trade"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderGoneMissing']
msgctxt "Interface.TraderGoneMissing"
msgid "Seems the contact has moved on."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactsTrading']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ContactsTrading"
msgid "Contacts"
msgstr "조작"

#: /Language/Interface/Record[Key='SpinnerPannelDone']
msgctxt "Interface.SpinnerPannelDone"
msgid "Done"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SpinnerPannelSaving']
msgctxt "Interface.SpinnerPannelSaving"
msgid "Saving"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleSpecies']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleSpecies"
msgid "Species"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonFolderBrowse']
msgctxt "Interface.ButtonFolderBrowse"
msgid "..."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSavePath']
msgctxt "Interface.SettingsSavePath"
msgid "Path"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsP2PHostNote']
msgctxt "Interface.SettingsP2PHostNote"
msgid "If P2PHost is enabled, Stationeers will use steam's packet relay so that you can play with your friend under NAT or VPN. It's not compatible with TCP/IP and force not to advertise server."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsP2PHostEnabled']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsP2PHostEnabled"
msgid "Enable P2PHost"
msgstr "자동저장 사용"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceButtonRandomize']
msgctxt "Interface.AppearanceButtonRandomize"
msgid "Randomize"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePrefabHash']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePrefabHash"
msgid "returns the hash of the structure in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeMaxQuantity']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeMaxQuantity"
msgid "returns the max stack size of the item in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressureAir']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressureAir"
msgid "returns pressure in the air tank of the jetpack in this slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressureWaste']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressureWaste"
msgid "returns pressure in the waste tank of the jetpack in this slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeClass']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeClass"
msgid "returns integer representing the class of object"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeChargeRatio']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeChargeRatio"
msgid "returns current energy charge the slot occupant is holding as a ratio between 0 and 1 of its maximum"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeCharge']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeCharge"
msgid "returns current energy charge the slot occupant is holding"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeTemperature']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeTemperature"
msgid "returns temperature of the slot occupants internal atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressure']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressure"
msgid "returns pressure of the slot occupants internal atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeGrowth']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeGrowth"
msgid "returns the current growth state of the plant in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeHealth']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeHealth"
msgid "returns the health of the plant in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeMature']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeMature"
msgid "returns 1 if the plant in this slot is mature, 0 when it isn't"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeEfficiency"
msgid "returns the growth efficiency of the plant in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeDamage']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeDamage"
msgid "returns the damage state of the item in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeQuantity']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeQuantity"
msgid "returns the current quantity, such as stack size, of the item in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeOccupantHash']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeOccupantHash"
msgid "returns the has of the current occupant, the unique identifier of the thing"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeOccupied']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeOccupied"
msgid "returns 0 when slot is not occupied, 1 when it is"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeNone']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeNone"
msgid "No description"
msgstr "Description"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSignalID']
msgctxt "Interface.LogicTypeSignalID"
msgid "Returns the contact ID of the strongest signal from this Satellite"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSignalStrength']
msgctxt "Interface.LogicTypeSignalStrength"
msgid "Returns the strength of the strongest signal received from this Satellite"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeForceWrite']
msgctxt "Interface.LogicTypeForceWrite"
msgid "Forces Logic Writer devices to rewrite value"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePrefabHash']
msgctxt "Interface.LogicTypePrefabHash"
msgid "The hash of the structure"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeZ']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeZ"
msgid "The current velocity Z relative to the forward vector of this"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeY']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeY"
msgid "The current velocity Y relative to the forward vector of this"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeX']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeX"
msgid "The current velocity X relative to the forward vector of this"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityMagnitude']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityMagnitude"
msgid "The current magnitude of the velocity vector"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionZ']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionZ"
msgid "The current position in Z dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionY']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionY"
msgid "The current position in Y dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionX']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionX"
msgid "The current position in X dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeAirRelease']
msgctxt "Interface.LogicTypeAirRelease"
msgid "The current state of the air release system, for example AirRelease = 1 for a Hardsuit sets Air Release to On"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeFiltration']
msgctxt "Interface.LogicTypeFiltration"
msgid "The current state of the filtration system, for example Filtration = 1 for a Hardsuit sets filtration to On"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureExternal']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureExternal"
msgid "The temperature of the outside of the device, usually the world atmosphere surrounding it"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureSetting"
msgid "The current setting for the internal temperature of the object (e.g. the Hardsuit A/C)"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureSetting"
msgid "The current setting for the internal pressure of the object (e.g. the Hardsuit Air release), in KPa"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeOutput"
msgid "The output operation for a sort handling device, such as a stacker or sorter, when in logic mode the device will only action one repetition when set zero or above and then back to -1 and await further instructions"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHarvest']
msgctxt "Interface.LogicTypeHarvest"
msgid "Performs the harvesting action for any plant based machinery"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlant']
msgctxt "Interface.LogicTypePlant"
msgid "Performs the planting action for any plant based machinery"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVolume']
msgctxt "Interface.LogicTypeVolume"
msgid "Returns the device atmosphere volume"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTotalMoles']
msgctxt "Interface.LogicTypeTotalMoles"
msgid "Returns the total moles of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerGeneration']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerGeneration"
msgid "Returns how much power is being generated"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportCount']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportCount"
msgid "How many items imported since last ClearMemory"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportCount']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportCount"
msgid "How many items exported since last ClearMemory"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeClearMemory']
msgctxt "Interface.LogicTypeClearMemory"
msgid "When set to 1, clears the counter memory (e.g. ExportCount). Will set itself back to 0 when actioned"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCompletionRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeCompletionRatio"
msgid "How complete the current production is for this device, between 0 and 1"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRequestHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeRequestHash"
msgid "When set to the unique identifier, re quests an item of the provided type from the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportSlotHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportSlotHash"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportSlotHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportSlotHash"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRecipeHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeRecipeHash"
msgid "Current hash of the recipe the device is set to produce"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeElevatorLevel']
msgctxt "Interface.LogicTypeElevatorLevel"
msgid "Level the elevator is currently at"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsExtendedTerrain']
msgctxt "Interface.SettingsExtendedTerrain"
msgid "Extended Terrain"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeColor']
msgctxt "Interface.LogicTypeColor"
msgid "The color setting for the device, represented as an integer"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeIdle']
msgctxt "Interface.LogicTypeIdle"
msgid "Returns 1 if the device is currently idle, otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerRequired']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicTypePowerRequired"
msgid "Power requested from the device and/or network"
msgstr "No other readable devices on network"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVerticalRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeVerticalRatio"
msgid "Radio of vertical setting for device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHorizontalRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeHorizontalRatio"
msgid "Radio of horizontal setting for device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRequiredPower']
msgctxt "Interface.LogicTypeRequiredPower"
msgid "Idle operating power quantity, does not necessarily include extra demand power"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportSlotOccupant']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportSlotOccupant"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportQuantity"
msgid "Total quantity of items exported by the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportSlotOccupant']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportSlotOccupant"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportQuantity"
msgid "Total quantity of items imported by the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOn']
msgctxt "Interface.LogicTypeOn"
msgid "The current state of the device, 0 for off, 1 for on"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerActual']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerActual"
msgid "How much energy the device or network is actually using"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerPotential']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerPotential"
msgid "How much energy the device or network potentially provides"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatio"
msgid "Context specific value depending on device, 0 to 1 based ratio"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeMaximum']
msgctxt "Interface.LogicTypeMaximum"
msgid "Maximum setting of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSolarAngle']
msgctxt "Interface.LogicTypeSolarAngle"
msgid "Solar angle of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVertical']
msgctxt "Interface.LogicTypeVertical"
msgid "Vertical setting of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHorizontal']
msgctxt "Interface.LogicTypeHorizontal"
msgid "Horizontal setting of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrousOxide']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrousOxide"
msgid "The ratio of nitrous oxide in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioWater']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioWater"
msgid "The ratio of water in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioVolatiles']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioVolatiles"
msgid "The ratio of volatiles in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioPollutant']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioPollutant"
msgid "The ratio of pollutant in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrogen']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrogen"
msgid "The ratio of nitrogen in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioCarbonDioxide']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxide"
msgid "The ratio of co2 in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioOxygen']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioOxygen"
msgid "The ratio of oxygen in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeReagents']
msgctxt "Interface.LogicTypeReagents"
msgid "Total number of reagents recorded by the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypeSetting"
msgid "A variable setting that can be read or written, depending on the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCharge']
msgctxt "Interface.LogicTypeCharge"
msgid "The current charge the device has"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeActivate']
msgctxt "Interface.LogicTypeActivate"
msgid "1 if device is activated (usually means running), otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureInternal']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureInternal"
msgid "Setting for internal pressure safety, in KPa"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureExternal']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureExternal"
msgid "Setting for external pressure safety, in KPa"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperature']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperature"
msgid "The current temperature reading of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressure']
msgctxt "Interface.LogicTypePressure"
msgid "The current pressure reading of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeLock']
msgctxt "Interface.LogicTypeLock"
msgid "1 if device is locked, otherwise 0, can be set in most devices and prevents the user from access the values"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeError']
msgctxt "Interface.LogicTypeError"
msgid "1 if device is in error state, otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeMode']
msgctxt "Interface.LogicTypeMode"
msgid "Integer for mode state, different devices will have different mode states available to them"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOpen']
msgctxt "Interface.LogicTypeOpen"
msgid "1 if device is open, otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePower']
msgctxt "Interface.LogicTypePower"
msgid "Can be read to return if the device is correctly powered or not, set via the power system, return 1 if powered and 0 if not"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeNone']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicTypeNone"
msgid "No description"
msgstr "Description"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUserSpeakerMode']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsUserSpeakerMode"
msgid "Speaker Mode: "
msgstr "스크린모드"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAppearance']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsMenuAppearance"
msgid "Appearance"
msgstr "모양 변경"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSolarAngle']
msgctxt "Interface.NewWorldSolarAngle"
msgid "Solar Angle"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSolarEnergy']
msgctxt "Interface.NewWorldSolarEnergy"
msgid "Solar Energy"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldPressure']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.NewWorldPressure"
msgid "Pressure"
msgstr "Preset"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldTemperature']
msgctxt "Interface.NewWorldTemperature"
msgid "Temperature"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldGravity']
msgctxt "Interface.NewWorldGravity"
msgid "Gravity"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldGameMode']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.NewWorldGameMode"
msgid "Game Mode"
msgstr "게임 포트"

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningControlConflictDescription']
msgctxt "Interface.WarningControlConflictDescription"
msgid "Please visit the control assignment window and clear conflicts"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningControlConflict']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.WarningControlConflict"
msgid "Controls Conflict"
msgstr "조작"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSoundFX']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsSoundFX"
msgid "Sound FX"
msgstr "사운드"

#: /Language/Interface/Record[Key='InvalidDegrees']
msgctxt "Interface.InvalidDegrees"
msgid "Nil"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsClouds']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsClouds"
msgid "Enable Clouds"
msgstr "자동저장 사용"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsEnableClouds']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsEnableClouds"
msgid "Enable Clouds"
msgstr "자동저장 사용"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUPNPEnabled']
msgctxt "Interface.SettingsUPNPEnabled"
msgid "Enable UPNP"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInterface']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsInterface"
msgid "Interface"
msgstr "내부"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisableWaterVisualizer']
msgctxt "Interface.SettingsDisableWaterVisualizer"
msgid "Disable Water Visualizer"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLegacyInventory']
msgctxt "Interface.SettingsLegacyInventory"
msgid "Legacy Inventory"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAdvanced']
msgctxt "Interface.SettingsMenuAdvanced"
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonLibrary']
msgctxt "Interface.ButtonLibrary"
msgid "Library"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonFunctions']
msgctxt "Interface.ButtonFunctions"
msgid "f"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='HeadingEdit']
msgctxt "Interface.HeadingEdit"
msgid "Edit"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonLoad']
msgctxt "Interface.ButtonLoad"
msgid "Load"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='HeadingHelp']
msgctxt "Interface.HeadingHelp"
msgid "help"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonSlotVar']
msgctxt "Interface.ButtonSlotVar"
msgid "s(x)"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonVariables']
msgctxt "Interface.ButtonVariables"
msgid "x"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonHelp']
msgctxt "Interface.ButtonHelp"
msgid "Help"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonPaste']
msgctxt "Interface.ButtonPaste"
msgid "Paste"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonCopy']
msgctxt "Interface.ButtonCopy"
msgid "Copy"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardHeading']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardHeading"
msgid "Scenario Complete"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardReturnToGame']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardReturnToGame"
msgid "Return to Game"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardBackToMenu']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardBackToMenu"
msgid "Exit To Menu"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsChunkRenderDistance']
msgctxt "Interface.SettingsChunkRenderDistance"
msgid "Chunk Render Distance"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionPropellant']
msgctxt "Interface.ConnectionPropellant"
msgid "Propellant"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionBreathing']
msgctxt "Interface.ConnectionBreathing"
msgid "Breathing"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionWaste']
msgctxt "Interface.ConnectionWaste"
msgid "Waste"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionOutput']
msgctxt "Interface.ConnectionOutput"
msgid "Output"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionInput']
msgctxt "Interface.ConnectionInput"
msgid "Input"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionUnfiltered']
msgctxt "Interface.ConnectionUnfiltered"
msgid "Unfiltered"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionFiltered']
msgctxt "Interface.ConnectionFiltered"
msgid "Filtered"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonResetWindows']
msgctxt "Interface.ButtonResetWindows"
msgid "Reset Windows"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='InventoryCloseAll']
msgctxt "Interface.InventoryCloseAll"
msgid "Close All"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAudioAlerts']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAudioAlerts"
msgid "Voice Notifications"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldEuropaShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldEuropaShortDesc"
msgid "Melting some of the ice on this cold world has finally given it an atmosphere, but it's extremely frigid environment presents an extreme challenge for the stationeers."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSpaceShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldSpaceShortDesc"
msgid "While there's no gravity or atmosphere, at least there's a lot of space to build!  You'll find yourself amongst several asteroids that may contain various ores and ices you can use to survive out here."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMoonShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMoonShortDesc"
msgid "While the presence of Coal isn't typical of Earth's Moon, the relatively flat terrain full of various sizeable craters and lack of atmosphere may be more familiar in this grey landscape."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMarsShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMarsShortDesc"
msgid "A desolate dusty red ball, Mars features more varied terrain that can reach into the sky, and a chilly atmosphere that's no good for breathing, but maybe it can be used for something..."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInputSettings']
msgctxt "Interface.SettingsInputSettings"
msgid "Input Settings"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLensFlares']
msgctxt "Interface.SettingsLensFlares"
msgid "Lens Flares"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAmbientOcclusion']
msgctxt "Interface.SettingsAmbientOcclusion"
msgid "Ambient Occlusion"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowThrust']
msgctxt "Interface.StatusWindowThrust"
msgid "Thrust"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonClear']
msgctxt "Interface.ButtonClear"
msgid "Clear"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonReset']
msgctxt "Interface.ButtonReset"
msgid "Reset"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAtmosphericScattering']
msgctxt "Interface.SettingsAtmosphericScattering"
msgid "Atmospheric Scattering"
msgstr "Atmospheric Scattering"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnableToInteractAsYouDoNotHaveTheRequiredAccessCard']
msgctxt "Interface.UnableToInteractAsYouDoNotHaveTheRequiredAccessCard"
msgid "Unable to interact as you do not have the required {SLOT:AccessCard}"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='InteractionTemporarilyDisabledOnThisObject']
msgctxt "Interface.InteractionTemporarilyDisabledOnThisObject"
msgid "Interaction temporarily disabled on this object"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToForAll']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSettingToForAll"
msgid "Change to <color=yellow>{0}</color>>for all {1}"
msgstr "Change to <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSlotSettingToFor']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSlotSettingToFor"
msgid "Change to {1}<color=yellow>({0})</color> for {2}"
msgstr "Change to <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeReagentSettingTo']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeReagentSettingTo"
msgid "Change to {2}.<color=yellow>{0}</color>.<color=yellow>{1}</color>"
msgstr "Change to <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToForIn']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSettingToForIn"
msgid "Change to <color=yellow>{0}</color> for {3} <color=yellow>({2})</color> in {1}"
msgstr "Change to <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToFor']
msgctxt "Interface.ChangeSettingToFor"
msgid "Change to <color=yellow>{0}</color> for {1}"
msgstr "Change to <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='HoldForPreviousObject']
msgctxt "Interface.HoldForPreviousObject"
msgid "Hold {KEY:QuantityModifier} for previous object"
msgstr "Hold {KEY:QuantityModifier} for previous object"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToAll']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSettingToAll"
msgid "Change to All {0}"
msgstr "Change to {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingTo']
msgctxt "Interface.ChangeSettingTo"
msgid "Change to {0}"
msgstr "Change to {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoWritableDevices']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicNoWritableDevices"
msgid "No other writable devices on network"
msgstr "No other readable devices on network"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoReadableTypes']
msgctxt "Interface.LogicNoReadableTypes"
msgid "No other readable types on network"
msgstr "No other readable types on network"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoReadableDevices']
msgctxt "Interface.LogicNoReadableDevices"
msgid "No other readable devices on network"
msgstr "No other readable devices on network"

#: /Language/Interface/Record[Key='RequiresScrewdriver']
msgctxt "Interface.RequiresScrewdriver"
msgid "You need a {THING:ItemScrewdriver} to change settings"
msgstr "You need a {THING:ItemScrewdriver} to change settings"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAdditionalSlotsFor']
msgctxt "Interface.LogicNoAdditionalSlotsFor"
msgid "No additional slots for {0}"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAvailableSlots']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicNoAvailableSlots"
msgid "<color=red>No available slots</color>"
msgstr "<color=red>구성 할수 없습니다</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoSlot']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicNoSlot"
msgid "<color=red>No Slot</color>"
msgstr "<color=red>{0}이(가) 부족 합니다. </color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAdditionalSettingsFor']
msgctxt "Interface.LogicNoAdditionalSettingsFor"
msgid "No additional settings for {0}"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoSetting']
msgctxt "Interface.LogicNoSetting"
msgid "No Settings"
msgstr "No Settings"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoDevice']
msgctxt "Interface.LogicNoDevice"
msgid "No Device"
msgstr "No Device"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicState']
msgctxt "Interface.LogicState"
msgid "State {COLORGREEN:#VAR1#}"
msgstr "State {COLORGREEN:#VAR1#}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceSmelting']
msgctxt "Interface.FurnaceSmelting"
msgid "Smelting {0}"
msgstr "Smelting {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceChamberText']
msgctxt "Interface.FurnaceChamberText"
msgid ""
"Pressure {0}\n"
"Temperature {1}"
msgstr ""
"Pressure {0}\n"
"Temperature {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceChamber']
msgctxt "Interface.FurnaceChamber"
msgid "Chamber"
msgstr "Chamber"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetThingValue']
msgctxt "Interface.SetThingValue"
msgid "Set {0}"
msgstr "Set {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='RenameThing']
msgctxt "Interface.RenameThing"
msgid "Rename {0}"
msgstr "Rename {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsHungerRate']
msgctxt "Interface.SettingsHungerRate"
msgid "Hunger Rate"
msgstr "배고픔 비율"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSunOrbitPeriod']
msgctxt "Interface.SettingsSunOrbitPeriod"
msgid "Sun Orbit Period"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenariosStartButton']
msgctxt "Interface.ScenariosStartButton"
msgid "Start Scenario"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuScenarios']
msgctxt "Interface.MainMenuScenarios"
msgid "Scenarios"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuRespawn']
msgctxt "Interface.GameMenuRespawn"
msgid "Respawn"
msgstr "Respawn"

#: /Language/Interface/Record[Key='SomethingWentWrongTrading2']
msgctxt "Interface.SomethingWentWrongTrading2"
msgid "Something went wrong when processing the trade, you don't have a credit card!"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SomethingWentWrongTrading']
msgctxt "Interface.SomethingWentWrongTrading"
msgid "Something went wrong when processing the trade, did something leave the vendor!"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TradingNoMoneyHash']
msgctxt "Interface.TradingNoMoneyHash"
msgid "There is not have enough money to complete this trade!"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMouseWheelZoom']
msgctxt "Interface.SettingsMouseWheelZoom"
msgid "Mouse Wheel Zoom"
msgstr "Mouse Wheel Zoom"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisableParticlesOnMenu']
msgctxt "Interface.SettingsDisableParticlesOnMenu"
msgid "Disable Particles On Menu"
msgstr "메뉴에서 파티클 비활성화"

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterSeed']
msgctxt "Interface.TextboxEnterSeed"
msgid "Enter Seed..."
msgstr "Enter Seed..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterDescription']
msgctxt "Interface.TextboxEnterDescription"
msgid "Enter Description..."
msgstr "Enter Description..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterName']
msgctxt "Interface.TextboxEnterName"
msgid "Enter Name..."
msgstr "Enter Name..."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSpaceDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldSpaceDesc"
msgid ""
"This is Stationeers Creative Mode!\n"
"Spawn in any item, test ideas and build bonkers stuff real fast.\n"
"<color=red>This mode is experimental.</color> Think of it as a freeform space party where exciting and unexpected things* can and will happen, compared to the more reliable near-death experience of Survival Mode.\n"
"Just don't be sad when you blow yourself into tiny, tiny little pieces or get savaged by chickens or slowly explode while drifting alone into the infinite void.\n"
"*bugs"
msgstr ""
"This is Stationeers Creative Mode!\n"
"Spawn in any item, test ideas and build bonkers stuff real fast.\n"
"<color=red>This mode is experimental.</color> Think of it as a freeform space party where exciting and unexpected things* can and will happen, compared to the more reliable near-death experience of Survival Mode.\n"
"Just don't be sad when you blow yourself into tiny, tiny little pieces or get savaged by chickens or slowly explode while drifting alone into the infinite void.\n"
"*bugs"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMoonDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMoonDesc"
msgid ""
"So you're stuck on the moon, but it's not all bad. \n"
"Sure, it's cold, harsh and pretty monotonous, but at least the sun's shining. The solar panel is going to be useful, and the power controller... and probably the arc furnace too.\n"
"There's even a little food and oxygen in the other crates, though it's definitely not going to last forever. Neither's your battery. \n"
"You better start thinking about how you're going to survive. How hard could it be to rig up an airlock? A generator? Maybe even smelt some ore and build yourself a base?\n"
"Looks like you're gonna be here a while."
msgstr ""
"So you're stuck on the moon, but it's not all bad. \n"
"Sure, it's cold, harsh and pretty monotonous, but at least the sun's shining. The solar panel is going to be useful, and the power controller... and probably the arc furnace too.\n"
"There's even a little food and oxygen in the other crates, though it's definitely not going to last forever. Neither's your battery. \n"
"You better start thinking about how you're going to survive. How hard could it be to rig up an airlock? A generator? Maybe even smelt some ore and build yourself a base?\n"
"Looks like you're gonna be here a while."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaCustom']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaCustom"
msgid "Custom"
msgstr "Custom"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSaveButton']
msgctxt "Interface.WorldSaveButton"
msgid "Save"
msgstr "Save"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldResetButton']
msgctxt "Interface.WorldResetButton"
msgid "Reset"
msgstr "Reset"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSettingsTitle']
msgctxt "Interface.WorldSettingsTitle"
msgid "World Settings"
msgstr "World Settings"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldAtmospherePresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldAtmospherePresetLabel"
msgid "Atmosphere"
msgstr "Atmosphere"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldTerrainPresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldTerrainPresetLabel"
msgid "Terrain"
msgstr "Terrain"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldCratersLabel']
msgctxt "Interface.WorldCratersLabel"
msgid "Craters"
msgstr "Craters"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSeedLabel']
msgctxt "Interface.WorldSeedLabel"
msgid "World Seed"
msgstr "World Seed"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldTerrain']
msgctxt "Interface.WorldTerrain"
msgid "Terrain"
msgstr "Terrain"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldCreativeMode']
msgctxt "Interface.WorldCreativeMode"
msgid "Creative Mode"
msgstr "Creative Mode"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameSettingsTitle']
msgctxt "Interface.GameSettingsTitle"
msgid "Game Settings"
msgstr "Game Settings"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldAtmosphere']
msgctxt "Interface.WorldAtmosphere"
msgid "Atmosphere"
msgstr "Atmosphere"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldDescriptionLabel']
msgctxt "Interface.WorldDescriptionLabel"
msgid "Description"
msgstr "Description"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldNameLabel']
msgctxt "Interface.WorldNameLabel"
msgid "World Name"
msgstr "World Name"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldPresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldPresetLabel"
msgid "Preset"
msgstr "Preset"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldPresetTitle']
msgctxt "Interface.WorldPresetTitle"
msgid "World Preset"
msgstr "World Preset"

#: /Language/Interface/Record[Key='OpenWorkshopButton']
msgctxt "Interface.OpenWorkshopButton"
msgid "Open Workshop"
msgstr "창작마당 열기"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopUnsubscribeButton']
msgctxt "Interface.WorkshopUnsubscribeButton"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 취소"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopPageButton']
msgctxt "Interface.WorkshopPageButton"
msgid "Workshop Page"
msgstr "창작마당 검색"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopSubscribedModsTitle']
msgctxt "Interface.WorkshopSubscribedModsTitle"
msgid "Subscribed Mods"
msgstr "Mods 구독"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinWorldEmptyServers']
msgctxt "Interface.JoinWorldEmptyServers"
msgid "Hide Empty Servers"
msgstr "빈 서버 숨기기"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuPasswordProtected']
msgctxt "Interface.JoinMenuPasswordProtected"
msgid "Hide Password Protected"
msgstr "비밀번호 보호 숨기기"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuIncompatibleVersions']
msgctxt "Interface.JoinMenuIncompatibleVersions"
msgid "Hide Incompatible Versions"
msgstr "호환되지 않는 버전 숨기기"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonStopRefresh']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonStopRefresh"
msgid "Stop Refresh"
msgstr "새로고침 중지"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuFiltersTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuFiltersTitle"
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaSpace']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaSpace"
msgid "Space"
msgstr "우주"

#~ msgctxt "Interface.MainMenuTutorial"
#~ msgid "Tutorial<color=green> - NEW!</color> "
#~ msgstr "튜토리얼<color=green> - 새로운</color>"
